歐洲美國個感染數字分分鐘高過支那

照依家咁爆法同埋啲鬼佬仲係死都唔肯戴口罩，真係有機會月底就過十萬宗

最驚係我哋好番晒冇事跟住班鬼佬又傳番晒入嚟

睇嚟有排要戴口罩

佢地唔會主動去檢疫

有初始症狀只會叫你番屋企休息

支那啲數假㗎

支那數都好信

唉

白人係咪唔驚死？

最弊好撚多鬼佬信支那條數

依家支那好想歐美爆得勁過佢咁就贏

真實公開數據 vs 篤數

支那作數梗係低
真實數字睇怕佢地根本mark都冇mark到

正正就係支那做假數歐美個數先好大可能會超過支那因為人地個數係真驗出嚟，同埋好多國際組織如WHO收左支那錢令到好多國家都信支那條數

當歐美數字多過支那個時支那會話自己又贏

我唔信中共條數 按比率有數你計 香港、台灣呢幾日公佈確診數字有幾多係由歐美中東輸入 中共國人都會係呢啲地區返去 另外仲要計埋中共國 本身都有一大班人帶住病毒周圍走 病毒根本就傳來傳去 中共都慣性隱瞞真相㗎啦